[自娛自樂] 垃圾自high玩switch

有splatoon, mh, mario&rabbit,ARMS, MK8, ZELDA
睇心情轉GAME

咁撚多game

都係D大作姐

testing

玩緊MH

玩1粒鐘MARIO RABBIDS WORLD 2開始